一句講晒，渠頭定盲俠

渠頭

盲俠

樓奴

依個好睇d